［黑廉］UGL唔查，fb貼卷廁紙就拉人

廁紙網站惡搞林鄭 巫堃泰被廉署邀協助調查 | 立場報道 | 立場新聞

今年一月，社運人士巫堃泰疑創立惡搞網站「」，網頁內只顯示了一卷廁紙，諷刺林鄭月娥的「廁紙門」事件。巫堃泰今日於Facebook稱收到廉署電話，稱希望他協助調查有關網頁為公職選舉而招致選舉開支。

巫堃泰今日在Facebook寫道，下午有廉署調查人員致電他，及四張於網站展示的相片，為一場公職選舉而招致選舉開支。巫堃泰認為國際人權公約及《香港人權法》均保障港人表達自由，域名相同稱呼的人，可謂恆河沙數。

他指廉政公署自梁振英成為特首後便被受指責，「我不希望本次事件是另一宗政治調查，令署方與打壓表達自由甚至白色恐怖扯上關係」。

的網站於網上廣傳，內容只有一頁，就是一大卷廁紙，似是有心人諷刺林鄭的廁紙門醜聞。《立場新聞》記者翻查資料，發現該網的擁有人是巫堃泰。

巫堃泰於香港大學修讀法律系碩士課程，去年參選校務委員會研究生代表選舉，他現在亦是「立言香港」的委員之一。

不務正業

東廠

個個咁撚關心假龜傳心啲小騙局，東廠林鄭迫害忠良就唔撚理，屌柒你班死港豬，生生世世做中國香港人

呢個真

香港人係冇得救

垃圾

自己整臭自己個名

同黑警一鳩樣

CLS 北韓咩

廉處執左佢啦

遲D可能連言論自由都冇埋

現代東廠

講真 香港已經同新加坡一樣冇言論自由啦

但人地政府對人民好 人人有千呎大屋住
我地政府就叫你住劏房

哇屌，好仆街

姓鄭既
自從當選左之後開始搞清算
自己有公權力唔方便出手
就搵外圍組織做白手套搞鳩異己

仲唔係夠料拉人
純粹以協助調查為名搞鳩你

留名等睇人屌淨係識做鍵盤戰士

carrielam得你一個呀?

廉署

我9錢一早屌過無數次，回西後應該正名：簾政公署！！！！！

老廉

大事唔拉